有冇巴打用商業角度分析香港樂壇競爭?

同上

一直覺得環球係2008係美國揾mc jin黎香港係為左同當時由陳冠希打理嘅農失打對台